Documento gerado sob autenticação Nº XZD.949.828.KGC, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4636                  de  29/05/2019
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°49933,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PORTEIRO, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, ANGELA MARIA DOS SANTOS (Siape: 0355970 ),  para substituir   EDINILSON DE
OLIVEIRA SOARES (Siape: 2321916 ), Chefe do Setor de Infraestrutura da Gerência Administrativa do ICBS,
Código FG-7, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 29/05/2019 a 31/05/2019, com o
decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
